# Proyectos | Quinto Trimestre

**Made in PHP**

---

Algunos proyectos requieren

```npm install```

en la carpeta /assets/ - Asegurarse que este el archivo package.json si usan CoreUI

---

SENA 2019